盲人點知自己屙尿有無出界

聽聲都唔會第一下就準掛

屌你識唔識 盲人唔屙尿

坐係到痾

有無盲人入嚟答下

出界咪出界

摸都摸到啦

問隻導盲犬

盲人點睇倒個po

導盲犬點知有無出界

你真係未見過大蛇屙尿

導盲犬會跟埋入去陪主人屙

咁導盲犬點知有無出界

導盲犬只係負責廁所既障礙

等緊盲人睇到呢個post答樓主

出界會吹雞叫停嫁啦

零距離貼條撚落去

導盲犬會幫盲人hold住條撚

水聲 盲人對聲音敏感過你

但第一下都可能唔中嫁

究竟盲人點知自己抆屎抆乾淨未

異能小便鎖定發射裝置

手指試味

導盲犬幫手

叫隻導盲犬奶返乾淨

所以點解傷殘人仕toliet 有兩個扶手一左一右
企係度捉實係正中就中
最多都係前d 後d

都係會出界

結論：盲人唔知自己有冇出界

去殘廁坐低屙

下 任屙架wor

如果篤尿開叉咪屙晒落地

就算雙眼健全嘅人都會痾出界啦
唔係請清潔返嚟做乜

出街屙囉

聽聲

任屙㗎喎

隻導盲犬會幫手睇位

叫TVB拍返套屙過界

星之恥出果隻盲人飛機杯有聲音提示

樓主仲有冇貨

盲人唔屙尿

而家喺連登見親講盲人嘅post
都一定會有導盲犬嘅出現

幾時有盲人出返個你問我答post

留名

你覺得公廁地下啲尿點嚟？

凡人用雙眼如何望見 心眼無從受騙

側邊有人見到就會幫佢逗住架啦

其實真係唔知有冇出界，
每次都係靠估

利申： 盲人，我隻導盲犬睇到個post叫我覆

咁細隻字d 盲人點睇啊

樓豬啲sensory neurons喺唔喺壞死晒？

聽聲
利申：盲人

出界隻導盲犬會吠
利申：做左導盲犬五年

汪兩聲黎聽下

聽朋友講靠條J掂地測方位
利申:聾人

插條j落坐廁d水到
咪一定唔會就出界

用d精探路先

笑撚到痴線

隻腳無濕就日頭
聽到水聲就夜晚

問個盲人咪知

我我口水水水 水水水水水水水水柯尿個陣用用用用手手手手紙心心杯裝住土土土土土

第一下出界先
之後搖撚準備
直到聽到水聲為止
所以廁所地下成日濕曬

咁又盲又聽唔到野點算?

屌

用尿喉

好奇一問，之前係咪有人問過盲人著鴛鴦襪問題

搭單問 盲人點搭小巴

寫定牌舉牌截
或者叫途人幫手

盲人，not柏金遜

扮都用下個腦，盲人頂多咪打錯哂d字
唔會打多好多下字

屙落導盲犬度 目標夠大 啲毛又索水

巴打你帶下隻導盲犬去睇醫生 佢手都震曬

導盲犬會幫主人擔住碌鳩

導盲犬會幫手叫有落

導盲犬幫手啜啲尿

漏斗